HKBN BB1000 同一單位，轉名算唔算新客？

新客價無咁貴

算